﻿Bei fehlermeldung: rechtsklick auf RssService->Build)
im pressespiegel references->add reference->browse->ProjektSpeicherort->pressespiegel->rssService->bin->Debug->RssService.exe

@Finn
Overview wird geöffnet wenn angemeldet


@Robert, auf Server starten
Elasticsearch auf OneDrive in C entpacken (NICHt C/Program FIles)
7Zip Entpacken

rechtsklick auf RssService->Build

Windows start -> suche Aufgabenplaner
Aufgabenplaner starten
links Aufgabenplanungsbibliothek auswählen

Rechts Aktionen -> Aufgabe erstellen -> Reiter Allgemein: Name Elasticsearch
-> Reiter Trigger -> Neu -> Aufgaben starten: Bei Anmeldung -> OK
-> Reiter Aktionen -> Neu -> Aktion: Programm starten -> Programm/Skript: (Pfad zu elasticsearch.bat ) -> OK
-> Reiter Einstellungen ->Haken bei "Aufgabe beenden, falls sie länger..." entfernen -> OK
-> Einmal mit doppelklick auf RssService ausführen

für RssService.exe

Rechts Aktionen -> Aufgabe erstellen -> Reiter Allgemein: Name RssService 
-> Reiter Trigger -> Neu -> Aufgaben starten: Bei Anmeldung -> Wiederholen jede 5min -> OK
-> Reiter Aktionen -> Neu -> Aktion: Programm starten -> Programm/Skript: (Pfad zu RssService.exe) -> OK
-> Reiter Einstellungen ->Haken bei "Aufgabe beenden, falls sie länger..." entfernen -> OK
-> Einmal mit doppelklick auf RssService ausführen


TestApplication von OneDrive in entsprechenden ordner von IIS kopieren

